[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (942)

正評贏勁多錢 同 不心雄

看

1

派我

最尾應該連c

Me

lm

即場買咩好

有冇人gchi主隊

半大逼害

角

twice

1.5B開到等我唔洗跳好冇

冰封角球

好淆, 主屌打客中

有冇高士同路?

客隊入波
下盤gel

巴打

4個唔叫冇啦 你買左大?

Feel到10c完

邊間 中環？

又角大?

1st half

高士路都無人

yes

肥鳩

Hxxxxxx Chxxxxx?

客頂住

買左3X4
1.+0/0.5 全格
2.+0.5/1 全格
3.+0/0.5

我係唔係應該補主w ?

頂撚住啊

得返8.5

兩隊都唔知踢乜鳩

佢都廢撚事開兩個盤

求教

下盤 客fg 8.5s

個2d code係乜鳩黎

係呀 補左包羊錢

我都想知

你下次2x1算啦咁驚 要補都下半場先啦

角大條大船

陸軍角開得8.5咁吸引

兩隊喺中場妹來妹去

一開波2c諗都唔諗all in 11.5s 送錢

真 點gel都無可能爆

真?

，

3連c

人人都是利安尼沙

依家咪下半場
唔係驚唔驚 係想確保姐

同埋未夠2倍唔想補住

咁都爆等馬會一開門即刻去取消戶口

0:0 4C FT

唔駛喇 紫蛇不嬲唔派

終於有c

Jump

咁又係

0:0 5C FT

8.5高水買小小先

星期五又到，賭波馬拉松

屌 奧沙嗰場和咗斷咗條過關

C呢

客NG 6倍？

冇角冇入球 仲西過琴晚西杯

完場睇

365一樣

雞脾仲正啊

角角角角

節奏咁撚慢

0:0 6C FT

俾啲C 啦屌

14c派4000

6C

派一個定?

Lm

我

LM

爆c

LM,

三個

Lmlm

7c

未買刷乜撚

諗住補8.5就6個

屌一講完就連C

0.5/1b

有預感至少13c

客fg

又走數

比個連C我

系

無c點入波呀

0.5/1大

gun實普蛇

no

me

0:0 7C FT

瘋狂落底鳩斬啦

我了肥鳩

因為唔中唔洗派

加碼
14C抽5個每人4000

LM了

入未

3連c ok?

11.5s突然有少少壓力

lm1

其實有開過13.5b咩

20分鐘 5隻先爆

冇,

再gel啦=.=

頂住啊！！ 高士路

1個5連

0:0完場
法林明高攻唔入
高士跌死守

見過12.5b

2分鐘可以有8連c

bxx3xx

又訓地 屌你老母

邊場

高士路1:0

黃牌？

刷角啦

Hu

比多2C黎呀

當年羅馬84分鐘5連角

病之力！！

-2...

8了

當年熱狗84'1-3 95'4-3

法明1:0

比多1C黎呀

Cashed

買左高士路盤

1:0 goal!!

Goallllllllllll

高蛇

1:0

屌
畀多2c喇

有人派嗎

8.5補唔到飛 一補就有

越位越撚到

Goal

追和

爽到喊

全格啦臭西

一早刷c咪入波囉屌你老母

上季肯薩c 好似係

落後就上啦仆街

入波又唔刷角喇

好波 入埋波 打邊爐

0.5/1 @2.9

頂實入球單ok?

ching sick ball ar

好彩高水補咗主fg

1.5B跳左一半依家開左降落傘，無入球到完場既話我剪斷條繩跳埋果一半

法林明高贏緊難講

-2c

9c

9了

...

原來og

Yes 我有買 下半狂刷

一想補飛即入，唉

快手角球nba

11.5s巴打睇怕要換定衫....

8.5 casheddddd

9,爽了

好彩有補0.5/1 b 補補血

one more c

臭閪8.5b 2.5想補補唔到

入個球又handball又offside
真係黑撚到

高士路唔會入到波

1陣又有凍飲

老公

岩呀

之前GEL 果班

差1c

FT

差兩注

繼續gel ok？

唔好啦

客ng

話和就FatFat 了

極速10c啦

11.5s cashed

鳩蛇13.5細呀

高老烏

不要再日波了

大慈善家

好頭好尾啦 差你兩連c埋尾

0.5/1b牙。。。。

畢亭哥買乜

角大已死

買了日球單...

one more c please

比多c 刷啦

垃圾高士路追和戒J一個月

最多FT 11c大家開開心心完好唔好?

3球

好 唔想針

追和抄高士路 100次

反cup請巴打叫雞

快手10c
高Sir上啦啦

必殺

冰封入球

客隊刷啦屌

準備11未

我了

好啦不叫了 今晚見

1:1

法林仲入左波仲肯攻

高Sir唔刷角 抵你輸

1-1

高土路1-1

屌你高蛇第一球又唔入

1.5b

Wa

1.5b cash

1:1喇on9

1：1

高

屌 1:1刷角啦

唔好亂講 我驚你真係要抄

0.5/1全格

爽死了

Lm了

收錢

要抄了

入多球大家開心

3.6

抄吧

反cup就唔使抄

6倍幾呀屌

0.5/1 全格 爽

刷啦明哥

戒J了 垃圾高士路入多球,戒2個月

比多c我

分一倍來

而家即刻完算啦 唔想取消戶口呀

好撚假

我買左100

屌你老母狗會死撚左去啦 個下一隊柒頭入左成十分鐘都唔派 一派即入 屌你老母

下盤頂住

一百都ok了

爽 全格

我都買左100

叫角好撚辛苦

刷多角啦 想贏就刷

會唔會有絕殺

冰封入球啦屌

抄

我未

多謝，補到飛

唔派錢無得買

Lm 了

劇本2:1ok?

無天理 客隊唔刷角入波

唔洗

不了

damn 10c

角大咁低水

老公派我。。。。。。

9成1:1完場 我2.5 同3.5b

入球單啊

而家狗會慢左勁多 連即場半和都要50幾分鐘先派

食角

係

覺得會

屌佢老母

食角？

全格就係你

我指有即場既波

fake c

2.5s練心臟

嬲

普巴派我未

買了什麼。。。。

拉鳩個球證啦屌你老母

好彩中位數

1角pls

法林絕殺呀

好耐無見了！！

旁證食左隻角

1：1完場啦

1 接納

4387 主客和 星期四 3
法林明高(主) 對 高士路(客)
主客和
主@6.60

$ 100.00

補左主W 下盤等過關

點都贏系列

11c

高Sir定法林絕殺呢？

普

你個名 我愛將

旁證食屎狗

World Class中位？

俾多球

1:2/2:1 ok?

1c plz

俾多粒啊

補4分鐘

又做一角超人

俾多角啦

高入多粒

on9?
補夠90分鐘唔好？

補時10c+是旦一隊入

球證買左角細 兩球無吹

我全中 有冇gun

我都派左尋日 即刻全格0.5/1b

話左再追客ng

法林

我一派就輸

派我會再羊

絕殺角
10c

幾撚爽

雖然買得細

呀, 追和左要抄100次添 , 完場找數

完了吧 如無意外

求中

10c

無

入多球喇 法撚 屌你老母

見返老公 ❤️❤️❤️

朝早好撚多人

又食角
痴撚線

下盤既巴打 多謝我未

落左底回返去中場

補成4分鐘 1係角1係入球OK？

屌

琴晚靜撚到

最後1c等好撚耐
球證食咗兩角

入球未

真係痴撚線 瘋狂食角

得兩場西波 我買完都訓啦

完未

入多粒啦 是但一隊

比人追和都唔刷角

就完啦
今晚有錢賭球乛⼁

球証逼害角大

幾c

食角食撚到

買完早訓，訓醒收錢嘛

已經食左3角

搞掂

1:1 9c ft

9

食角炸...
刷左兩隻 食撚哂

食三角
屌旁諝食屎

應該係12c

神

9.5s可以係天台落返黎

派左比馬會
仲要比人疾買左主

應該冇撚用
唔派12c 明哥高蛇斷腳死

過關冇撚左啦屌

今晚可以跟奴隸巴了

屌作老母

9.5 s cashed 練心臟

計埋夠鐘果粒食4 角

9.5b /10.5b 陣亡
0.5/1b 全格
好彩賺300唔駛輸

想4 角都有黑哨

買左9.5細個啲真心要捐錢
我想lm

角細 下盤

下盤cashed

7x分鐘第9c果陣屌咗出黎

屌 旁證狗到

而家入返先發現個掃code器 有乜用

入錢吧。。。。

假波

食c我都屌出黎

Sorry

佢老母臭閪

有錢買美心流心月餅

屌你老母 係咁食角 差一角呀仆街

以後巴假真係唔鬼買角。
黑到呢。

done

肥9今晚有水未

平時高Sir刷4-7角，今日

巴打sorry

角都有黑哨
食足4角
屌

輸鳩左

Im

肥9派我未

都話唔好買

All in 陸軍9.5 b

俾球證食晒

爽住翻工

輸左1k2

9.5b 10.5b 苦主

跟普巴啦

有冇人派我

場波咁西 能夠全身而退真係好好彩

同路
見勢色唔對補0.5/1先唔駛輸

最撚嬲係比人食左

入極都入唔到8.5...

我補8.5同我開角 硬食補唔到

下盤3x4 中晒

頭先講追和扮100次 , 利申抄緊

訓醒有錢收 爽

入多啲啦 贏多啲

西波都羊，要派喇

唔係正數就停一停啦

個掃描功能有咩用

冇錯,佢開唔到都叫死得眼閉。
俾佢咁食真係堅嬲

入錢 大把波追數

屌 好撚嬲

輸番幾千屌

派我先

入夠10k啦
黎緊好多波買啊

真 我幾可fake人
入500好

要派我波po手足了

係您贏就您贏
食幾多著幾多 整定
入500 推得起就係您
唔係您入1萬都無用

我想lm

入$10夠

普巴 我乞兒仔要比人打救

我啦

您班人咪同我搶飯食

又要入錢先有得賭啦

開司
怪之得少左d野咁
原來無左你報分

呢3場完全唔知點買既波都算有斬獲 要回報下世界了 10抽1派100

Lm 我乞兒

再留 3/10了

留兩次名咁貪心唔抽你了

豉油都要lm

是油pie me

想唔想睇我點比半大逼害

我乞兒呀 lm哂

想

係三次

Tg me

Tg呢

想睇半主

有冇人留意到馬會apps
右上角多左個爛鬼掃瞄
有咩用

真的

我dllmch

I am 生不逢時

㗎車自己㗎？

黑到爆

?

黑到死

無人見到右上多左個掃瞄

冇人派我

仲有冇人派我

見到 未知咩嚟 等佢講

有人話係scan劵用，唔清楚

爭一隻角真係久久不能平伏
求派

？

開左個channel玩英超做下紀錄

有冇巴打有興趣入黎參觀下

贏既希望一齊贏，我輸既可以盡情恥笑買我對家

希望有番二、三十個巴打係度

以後派錢可以scan

鬥快scan

普巴 您幾大年紀
好奇下

咁癲

1993 年 3 月 15 日（24 歲）

好似坐完過山車咁
法林明高入之前一分鐘cashout左
見到入完即刻怒屌自己做咩咁多手
過左四分鐘比人追和個心情即刻舒暢哂
如果唔係渣都冇

係有fb嘅感覺

保羅普巴

準備抽

希望中禾 阿門

係我，係我

DQ 10

十卜

係我了

認唔到人 所以邊個lm先就有份抽啦

贏到唔識人

已抽 請留tg

呢個係dq名單

Jump
我乞兒

從來冇我份

一定係，除非唔係

10分鐘唔出現抽下個

職乞之力

五千蚊今日又完成每日任務

我呢

Mon左成個禮拜先乞到一次

下次請早 我成日都話派 只係一次都冇機會派咁解

又係5k

冇mon po

講笑
琴晚執左9千

普巴唔係都派?

派me

咁要lm 手足啦

好彩人妻遲左mon

即係點？ 要點搞

追故模式

撳條撚樣名

24

廢中-.-

DQ是油 爽了

原來點左你黎追故

做愛唔戴套
生不逢時
病態賭徒
上山打老婦
獨讀
高崎聖子
開司
啊朗好波
夠啦
我好鍾意食kfc
豉油專家
朴初瓏世界級
曹操
反cup子
五千蚊

Yes 禾系能樣>3<

無me

要我了

今日同聽日會留幾個言放低自己個channel，如果阻到大家討論唔好意思

其實我都幾辣殺，歡迎大家入黎睇住我柒

Ok

Meme

入0.4就可以十蚊起機

我要入八蚊

留低場中央陸軍

原來有我份

乞到唔使食二手薯條了

想食脆弱雞翼餐

普米！我！

又冇me

今日有錢贏都係全靠利安尼沙起機

ching sick ball

呢隊好野黎 大波王

正氣到

我都買左 諗佢贏一粒

半大 全大 fg

我訓左買唔到

尋晚買單全雙

其實有冇路捉

有掛 不過唔使啦 純粹玩運氣

呢兩日開啲波都無路捉咁喎。

實力差距大買單 差距細買雙
利申 9up

聽講兩隊總字數單就買單 雙就買雙

TTG

今晚藍十字果場主隊咁好分既

今晚荷乙 是但揀場買大都得啦

連續兩日假波

yes 奴奴勿灰心

9c dllm

上星期有人揀中唯獨三場半大 想佢再出水

你朋友成日屌鳩我

我琴日買左10蚊8x1半大

OK，有賭未為輸

是你？ 出水ok?

冇水 再中就派你

中央陸軍 上盤 有無同路

d大波低水到

支持

出俾我未...

抵啦

問左做馬會FD APP右上角係用黎掃特別彩池

狗會搞咁多野做咩

抽中我未

派你牛屎餅

Good了

遮左個advertisement

西面代收

沒問題

生不逢時！

人如其名

陣間中環lunch 有哥哥約嗎

冇錢

唔早講

啱啱先知要出

食飯plan
🙅🏻kiss 🙅🏻hug 🙅🏻eat 🙅🏻身體接觸
哥哥比錢
一小時/$600

聖子又唔中

食飯plan no eat

淨係遠距離拖手就ok pm

路飛

Pmed

教我cow女未

我係是油，代收

Mo女

齋扑野

去完旅行又番來屌球

扑野5系身體接觸😨

一日一場

越南？

l定個m先

你又知

人人都係高士路

有套邊有接觸呀

早場5注 全win 1:1波膽可惜只買了50$

不過其實都係收到啲疑似內幕消息
點知原來係真

波蛋嘅內幕消息

連角球都可以徦

諗起4：2
間足都係小注算喇

看到是緣份啦

手足

和和 角球 fg 波膽中鬼哂 想知更多內幕

收屍ching gun我應該一場發達

有個大陸朋友講
我一開始以為佢講笑

連角球都可以操控

不嬲架啦

唔係抽左喇咩

係呀

都係cdrom lm

已經收左啦

唔理了 跟cdrom大佬

Dllm咩fake抽

笑4

好少跟人 下次試下指定我

木馬我了

我以為我lihkg壞左

食哂啲角 咁就冇左2k

約咗普閪食飯
比佢放飛g

今晚反cup

你放人飛g

新北市一名17歲少女小美（化名）喝得爛醉，依舊要赴陳姓網友的約，結果被對方及其李姓友人先後性侵。

屌蛇同ac

隔離彭仔話做職乞係狗無骨氣
有錢羊邊個想乞

ac = Asshole Chan

入了1K。大家有咩心水

我乞

我係黑衣 係低下d 對唔住

諗住瞓醒收錢 屌你全下盤

唔乞無錢食早餐

無哥哥想join食飯plan嗎

乞衣要放低樽鹽

學生當賺下外快 pt乞e

隔離

新人岩岩玩左幾日仲學緊野
今晚荷乙d波買入球大有冇得諗

頭場上盤

餵埋嫁喎

我有得派先上水

港女普

認真一問，派既風氣究竟係點黎？
利申，由第一個post睇到宜家，一路唔出聲係廢事立flag
唔駛抽我，樓主一路keep住分享已經係貢獻

兩年前😹

以前成日都見抄維基

想要些同psg對家+2

包皮+屁馬

但就踢歐冠

屌牙 9c完場
臨尾10分鐘仲要1隻角都無
逼害角大

原來普巴大我兩歲

大我十碎

77分鐘9c諗住等收錢
點知開極都開唔撚到最後個c
食左幾個角 屌

唔洗返學？

弱智無學返

屌唔記得轉ac

局長死仔,今日返半就

海馬又有料，我準備好了

局長幾時死

想G

有匡智會喎
可以同輝哥做同學

我哋三個同班的

有無步兵手足？

今晚咁多波 又要追數了

好多25

中幾

戒左賭兩個星期 心擴神宜

想起機

下年DSE

報左警

你邊有啊

計埋今日岩岩好 25號果日cash out哂

頭場角大有冇機

莫斯科中央

放鳥被譙！17歲女「喝威士忌+啤酒」站不穩見網友…遭輪流性侵

小美

6x1 1001前截 派幾多就視乎收幾多
唔貼飛了

ok lm

派錢都年幾兩年前啦
一開始係抄呢樣果樣 扮下狗叫

lm我呀

唔好理佢 反手gel頭撚黎

Gel

今晚d波好易賭
個個都贏，得佢輸

後悔抽中是油...

轉中我

下次抽我

轉我名重抽

[重心]中超 19:35 廣州恆大淘寶[-1/-1.5]

Yes

gchi

Gun 買弱智首入

直接派我啦

角球0.5b 20.5s cashed

曾誠100碼龍門球直入

事前買左尾場9.5b諗住訓醒收錢
啱啱睇球探屌你老母9隻

收到我封6c信未

食角 被迫害

900

馬會app右上個掃描有乜用

今晚重心 烏德廢青對家100%win

方便執地下d現金卷黎cashed

假球

我又出重心先 psg半膽0:2全膽1:4

[quote]我又出重心先 psg半膽0:2全膽1:4
[/quot

今朝where

Rb

主入到先算

頭場9.5角大

真？

今晚中央陸軍係咪大船

想買船飛

買騎豬王
高登有圖

Yes 貼上來 鬥快scan 一陣用是油個100來試

ok

有8.5b買咁博？🤔

mon實先

Why not _____

紫貝: 唔好貪9.5b個少少水位 8.5b中硬

個場最後角細

926

927

久易發

929

無人咁我930

幾時先到1001

1000之後

又岩喎

好慘 無波就無人

有返馬仔就少左好多人

因為隔離po好多人

頭場想要下盤

成班跟實條友買 一潛 成班唔知點

走難過晒黎

個post推得仲快過我地咁

1001

一日爆兩個 果邊十個有三四個唔識賭 真係唔知好事定壞事

個個都賭球 唔通個個都想賭球咩

俾我中1001頭場開硬下盤

咁我中了

普之一零零一

sd晒相同身份証比海馬，今晚又輕鬆上10k😆

949

邊到呀

呢到無大注又多乞衣 邊似人地

悶 想被派錢 頭5抽1個

想g

去左邊

屠龍

烏德廢青算唔算咁多隊廢青入面最廢果隊 上場靠烏龍贏
利申番 冇睇波

想收錢 有無大蛇水

All in等起機了

第一場客4日後打歐戰

冇問題，根本屌打

屎波 psg 些佬

咁買飛上船先

All in

個字體mk到

收到風 陸軍9.5b係100%既波

美麗啲字都美麗過人

波爾多有冇人買

睇下頭場中唔中先諗啦

彭油 check

靚Number

Sam load

我買

做乜撚嘢 9公乞水咁

漢堡排緊第3 想追了

Feel到今日下盤日

仆街了😨希望普唔好話比人知我尾2個no.係23

士砵亭2.5b

都7隻字走左光

😨

你唔係見唔到嘛

終於有波賭 屌你老母

入5到ac...,

淨係打頭4個no.都搵到了😂

頭場角大